now消息：$5000電子券籌備時間有機會比以往派錢更長

Now新聞台】財政預算案提出向18歲或以上人士分期發放五千元電子消費券，涉及360億，預計720萬人受惠。消息指，執行細節仍在研究，未有推出的時間表。

「全民派錢」期望落空，財爺首次推出電子消費券，刺激本地消費。

財政司司長陳茂波：「本地疫情反覆，社交距離措施不時收緊，加上就業和收入狀況疲弱，打擊本地消費意欲。面對目前特殊環境，政府應善用儲備，適時為市場注入動力，刺激經濟，帶動消費市場及其他經濟環節加速復甦。」

政府將會向18歲或以上香港永久性居民，連續五個月每月發放面值一千元的電子消費券，總額合共五千元，每張消費券使用期限為一個月，到期就會失效，新來港人士都可申請。消息指，消費券會涵蓋零售、餐飲等行業。

至於如何領取消費券，政府指，會物色現有電子儲值支付工具營辦商合作。消息指，政府亦會考慮工具的普及性、方便程度及所需籌備時間，初步傾向不會只跟單一承辦商合作，目前仍未敲定推出時間表，預料籌備時間有機會比以往派錢更長。

死都唔肯直接派

唔用app 點套你料同利益輸送
想佢派錢你死心啦

唔知派錢先定武肺完先

出年先派

2022

唔好玩啦清，限一人一次嘅嘢本來就要身份證登記架啦，如果唔係咪個個可以無限拎，拎完又拎

onlun9，你話唔想直接派錢怕市民儲起唔消費，救唔倒商戶，但籌備要等仲耐，商戶等得你黎都摺左啦，你係直接派ge，到時5000一早已經用完

逼人裝app
以前派錢賣完form我轉個頭去amazon買嘢了

行政費又要幾錢

即係target唔係救商戶

屌你老母
真係阿茂整餅

姐係2023年頭

封區 唔見佢咁講

姐係用支那寶 V7...
唔講小商戶 大把連鎖店都未必有support

唔知佢會唔會玩先比錢後用券
就算冇用張券都要比錢個平台呢

擺明係另類過錢比大商家

又可以私相授受科水俾自己友
行政人處理又係錢 整app function又係錢

成日話祖國打救香港，問呀爺攞錢囉

on99，上年搞完派錢既infra今年又唔用，on撚9

8達通咪得

就算派點解要分5次派？一次派5000要你半年內用唔得咩

根本就諗唔到點樣唔派比班移左民既人就出埋d屎橋

上年派錢登記哂
個時話再派錢都方便d

今次轉玩法, 又唔知搞幾耐

無人記得佢上次點派錢
關卡又多，背後手續費分分鐘多過派果筆

好啦

屎忽鬼諗埋啲屎忽橋
錢又要使多筆
仲要搞場大龍鳳
仲要有排都俾唔到

屌你老母成事不足敗事有餘

屌，咁點解唔直接派呢？

老人家無得派，要派就買電話上網

澳門消費卡用左幾耐籌備?

垃圾濕9政府

1個月唔使...

買晒煙！

係 就算有智能電話 好多冇得上網

真on9。。。上次派錢個套野整咗唔知幾多億，又話日後可以用番加快過程，轉個柒頭又唔用番，又要搞屎棍

呢啲都易攪啲,住老人院無人無物即係唔使拎

派真錢都好似搞咗成年後先派。。。

諗埋曬啲屎橋

可能要透過安心出行攞電子券

澳門果d九成係預早計畫好
香港果d係宣布完先開始準備
當年4000咪例子

唔好等到2047先派

正常係派過一次錢下次會快好多
而家就轉第二樣嘢繼續慢
真係好聰明嘅屌

2022年既錢救2021年既窮人

波叔真正智障

就係專登拖長派既時間...擺明唔想派俾啲諗住移民既人....好狗賤呀

DQ人就即時達成，派消費券又派到下一年。

係 真係政府智商

要搞番個on9排行榜

一次派晒你可以買貴嘢，例如iPhone
而佢根本係想你用嚟飲飲食食去救啲藍店

你唔派我點買

有名你叫呀茂

垃圾政府
屌你老母

簡單複雜化

6億

派得嚟疫情分分鐘都完咗

有國安法廢老就冇哂利用價值
理得佢地

上次登記資料又話方便以後派嘅

預左下年先有架啦

屌你老母死都唔肯解放啲MPF
今年都過唔到你同我講退休你都癡撚線

On9 裝app拎撚晒你啲相呀聯絡人資料呀訊息呀

我諗住每個月去百佳買vsop

直接派錢算. 搵人合作整系統又要洗 一億

we柒pay + 安心出殯 app先有

因為今次唔係派

唔知今年手續費又要搞幾多億

電子派錢

電子交易

電子政府

電子監控

梗係用空白嘅機

yes，跟之前1萬，秒速派係要搞大龍鳳

美國人口多過香港咁多，點解人哋咁快派？

醒少少啦大佬，你用公司機又得，舊手機又得，你硬係要用自己充滿私隱機機

美國鐘意點派就點派啦，有銀紙機

5000元分五次派，每月1000元，但月月要清，想買部手機都唔得。

屌你老母 搞屎棍
錢又唔派

d老野死左又慳返筆

2022 夠18歲班小朋友, 都唔會有
因為宣傳5000蚊個陣係2021, 佢地仲係17歲

會計出身

用電子消費卷係直情可以睇你消費生活習慣
例如你餐餐食黃店

雖然依家依啲資訊無用
但萬一香港同中國完全接軌行使社會信用度
你依五個月嘅消費模式就變成好珍貴嘅資訊

所以依家係屌佢乜都電腦紀錄
唔係屌佢用我資料登記呀
諗嘢長遠少少啦

合作整系統 要幾耐, 半年 ~ 1年?

2、3年後?

用嚟買誠哥算啦

可能經安心出行派

其中一個原因咪就係PUSH人用支那寶
小商戶唔裝=少左搵錢機會
市民唔裝=拎唔到錢

是但啦d 人都去哂英國

你On9
2220先啱

會物色現有電子儲值支付工具營辦商合作

大把水cap

2047先派

其實有冇機會電子支付
係系統篤個數出嚟
變相印銀紙

又益it dog

下届政府第一項政績已經諗好
就係派5000

點解無左攬炒派，派錢會又少左又慢左

咁樣真係幫到商户？

唔好話我睇死佢，上次派一萬蚊都要搞成一年，今次仲要分期派，咁複雜，又要招標攪個Apps，我諗2022年尾先排到都唔出奇

真係cls

你話呢個方法快d都話

仲要重新諗過點派 又呃幾多錢

有之前用開既方法唔用

屌佢老味

現兜兜一萬

eat shit

真係冇果樣整果樣

唔係點洗6億

e coupon派$5000利政費$10000

上次算快

又無反對派阻住，點解要搞咁耐

派得黎都開返關口

分五次去買百老滙現金劵 拎住五千蚊買手機

720萬人受惠？？

派6億
但經費要洗60億

国安洗費都唔只啦

咁都叫振興

咁又未必武肺玩完正苦仲點攞正牌監控你班賤民

行政費high high

到時死左，用黎買衣紙

目的想阻人離港

一個月要用晒一千 可唔可以儲起五個月 一炮過買想要嘅食物？

下年年尾應該開始收到

想買電話裝安心出行都唔得 真係可惜

上次派錢行政費3.3億
今次延後而且要用6億

結論：派錢會唔會方便啲？

用咁多錢整個派錢系統，用左一次就改派消費卷

人地台灣由公佈到開始換係講緊個半月
如果佢搞半年 (which is most likely) 真係蚊都瞓

成件事擺明唔係紓困, 而係刺激消費 對象唔係星斗市民 對象主要都係商戶
所以唔好搞錯個政策個對象係好緊要

如果佢派5000 cash 我肯定掟去美國買etf
所以佢出消費卷都係有佢嘅原因, 不過就唔睇好最後個結果

波叔整屎，香港人食。派你個英勇勳章

刺激經濟
派得黎d鋪頭都執柒曬/疫情完左啦

都係要使同一筆錢
又要研究又難

五千蚊就阻止到你離港移民 咁你不如都係留返喺香港

如果派喺虛擬銀行都算好

又可以借啲椅科水俾愛國愛港嘅科技公司set up一壇嘢去派電子卷 唔知成本又幾多億

跟本只係想幫呢啲電子錢包打市場（即支那宝we7Pay),

本來大把香港人都保首，信唔過呢啲工具，
而家一次就將個Market 擴大到變720萬人，
人人都開咗戶口，個市場就行到落去。

其實由第一次派錢已經屌
派得錢就即係攞黎應急啦
唔急既就唔應該咁用錢
利申：利益輸送不如派晒佢

新來港人士都有

上次都派左成年

HK no IT

即係個行政費會更加多

你應該一早就整定派錢系統再公佈. 依家都唔知等到幾耐.

分5次派要俾5次手續費電子支付平台
咪又即係再科水俾中資公司

派得黎：人都餓死左/市好返晒....
其實派黎做乜

燒生一早講咗喇
行政費貴
時間長

電器鋪實有分期plan俾你
澳門都係咁

個原意係迫你地去消費, boost 個economy

你真係以為佢有心救市？派錢幫輕香港人？

其實波仔個腦係咪生係屎忽到

波叔有鬼屎忽咩

應該係Hunter結局先

1個月1000救到d咩

波仔 咁撚親近呀

搞啲咁既野
波叔係咪預咗班廢老冇命享架

條友一撚定係專登 然後望到香港人嬲到仆街既樣佢依家就笑到噴水

派個job俾世侄間startup先

其實合理
焗你要洗錢,谷返起消費

問題係應該要你用支付寶/wechat pay
唔俾用payme/八達通/tap&go

你到經歷完 2019, 2020
到咗 2021 你都仲可以咁柒天真

逼你用電子咪睇到你消費習慣甚至去過邊同邊D 人一齊囉
big data 賣俾大公司賺錢又得、玩政治監控亦得
你仲低層次到講咩登記身份證

肯定係支那寶

上次比一大筆手續費，
用直接入戶口嘅方法，話下次可用同樣方法派錢，唔洗再比手續費
冇啦啦今次就改方法然後送六億比商家，合理？

都話要焗你洗錢
直接派錢啲人會儲起佢
咁咪谷唔到消費

已經係電子券 唔係現金都要耐過以前

2022登記，2023收到

咁咪可以拎你D資料
可以追蹤到你去過邊度消費
連個安心XX都可以唔洗裝

如果同支付寶合作應該好快搞到
支付寶成日送coupon

好似派口罩咁等大家買到先派，仲要冇撚用嘅。

2022年尾會收到 唔驚

去完英國5+1
拎埋個BC返到黎應該差唔多收到

上次偽apps登記 幾日就收錢....

你夠膽預早計劃？上幾多日報紙？

係咪玩野，上次派一萬果時唔係話會留低資料下次派錢用，去晒邊

要儲嘅都係會儲，個一千用黎比平常開支，自己人工儲，根本冇分別。

即係我死先

所以合理政策都係要合時先會合理，依家最快都要暑假先登記，合理都變成唔合理。

記得上次派錢好似搞到下個財政年度後先開始申請

今次會唔會搞到下個下個財政年度先開始申請

傻㗎
係老人院啲閪舍監拎晒啲老人家嗰五千呀
fat fat

咪就係，一個月得一千蚊點谷。
你諗下，當你張八達通無啦啦多左一千蚊，你會唔會特登搵地方洗多一千蚊買嘢，你咪又係平時用黎搭車食飯7仔。根本唔會改變個消費習慣。

電子消費卷快啲定係PS5現貨快啲

Push

少過一個月
好快已經用得

PS5

因為回水俾巿民振興經濟只係煙幕
真正用意係試數碼貨幣+夾所有人裝apps

HUNTER復刊先定佢派錢先

仲有一樣
拖夠5個月
就起碼裝個apps五個月
而且用嘅次數會多
博香港人會習慣咗接受咁使錢

如果一次過
肯定好多人會裝apps—》十日八日使哂佢—〉鏟apps